普京獲提名諾貝爾和平獎

俄羅斯作家科姆科夫（Sergei Komkov）9月24日表示，他已向挪威諾貝爾委員會提名俄羅斯總統普京（Vladimir Putin）為2021年諾貝爾和平獎的候選人。

據俄羅斯衛星網9月24日報道，科姆科夫24日早些時候在新聞發布會上表示，他已於9月初向挪威諾貝爾委員會遞交提議，提名普京獲得2021年諾貝爾和平獎。「它（提議）是在9月9日寄出的，9月10日，位於奧斯陸的諾貝爾委員會總部收到了它。」 科姆科夫說。

俄羅斯總統新聞秘書佩斯科夫（Dmitry Peskov）9月24日當天也被記者問及普京獲諾貝爾和平獎提名一事，俄羅斯衛星通訊社報道，佩斯科夫表示，總統如果被提名將是非常好的事情，如果沒提名也沒甚麼關係。

「考慮被提名者是有一定程序的。如果做出了這樣的決定，那將是偉大的，如果沒有作出這樣的決定，那也不會是一個問題。」佩斯科夫說。

和平即獨裁

雜總：幾時有人提名我？

同黑警一齊拎雙冠軍

笑能死

經濟獎：如何利用內循環與食草維持一個國家

講真侵侵先最有資格拎，搞掂咁多嘢
之前個力架奥巴馬乜都冇做反而有

剋住中國，海參崴

俄國雖然國勢日衰又獨裁，但系佢好夠膽同你打，唔系好似某国淨系得把口。

醒起支那有個「孔子和平獎」

諾貝爾和平獎點提名？ AM730

就咁睇提名門檻好低，人大代表都提名得習總

普丁雙手染滿鮮血 ....

研究內循環

2002年獲清華大學馬克思主義理論與思想政治教育專業法學博士[3]，博士論文為《中國農村市場化研究》。[7]是堅定的馬克思主義者。

典解芧雜煮直

佢會最後補尾刀，KO支那，當然攞獎啦！

普京好似有份得獎然後支那求其搵幾個俄仔代領

系你老母咩

提名係咪要睇下挪威接唔接納?

提名好多野都係阿豬阿狗都可以

根本用提名黎做新聞就係炒作